Ette tulli Michel Timmo ja kaibas et Peter Erik olewat oma karjaga tema kara ärra söötnü ja nõwwap säält 4ja mõõdu külwetüst karast 8 mõõtu kara.
Peter Erik ütles et kuulmeistre karjus om se kara ärra söötnü nink minu karjus ei ole söötnü.
Otsus:
Kuulmeistre karjus Marri Wenne tõises kohtu päiwas ette kutsuda
Pääkohtumees K.Lõhmus [allkiri]
Kohtumees P.Prants [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirjotaja J.Jõgewa
